小米電視無聲問題

係咪冇得解決
轉做DTMB 睇香港台果D全部無聲
話咩不支持正在播放的音頻格式
求解

用得中國野, 預左俾人滅聲架啦

符合國情

用機頂盒

蟈野最中意滅聲

晨早講過冇得救, 買之前唔做下功課

上大陸買定小米之家買？

好人好姐點解會買小米電視呀？

買個安博啦

換部新嫁啦
繼續支持小米啦你~

用小米洗擔心冇聲?
你擔心自己全家燒死好過喇

正常

有聲先至驚

其實係香港問題
多謝tvb 要全香港一齊食屎

滅聲

多謝你

我知你地點唔會信
但我屋企人買左我先知係小米
之後我都話唔好買小米啦 大陸野 其他垃圾你用大陸野你既事
但電視一定唔可以
唉

你買果時,無人同你講咩?

MyTV super

聽講真係冇得救，因為2地嘅制式唔同

米鋪個網寫過某d型號會播唔到
Rip

好似細個部先係咁
大個d 冇事？